［PBRB][清算] 721調頭走個兩個散仔都唔洗比人查？

1. 元朗721暴亂時間 係邊個 咩環頭 咩職級巡更？
2. 個兩個警員目前有冇受到記律調查

其他示威區就話無警員Number煮佢唔死姐
呢兩件散仔走唔甩喇呱

sure，清算第3，第4名

721 831

推

整返個每日之星俾佢地啦
太多狗太多仆街野

幫手推呀

[全民和你唱] 全世界全天候街邊唱香港國歌！